呢張收據堅定流？

條友叫我比500 HKD，之後先可以拎佢比我個2000 USD。

Pish

1

T/T洗撚呢D野咩

真，快啲比

張野咁假

堅

堅世post

真 手續費唔洗呀？

咁都要問
邊度識條友

你唔撚係信啊?

應該真..你就好

真到仆街 樓主問得應該都信左

There is no free lunch

手法層岀不窮

銀行收據點會有美國政府個章呀

我試過，係真既
不過要過2日先收到

on9...

見到FBI你都仲要拎黎問

快俾啦，

真呀

有咁既旬野 仲要問？

啲photoshop 技巧咁渣都出嚟搵食

兒登仔有無中三程度

你同d 藍絲有咩分別

同大家利申番先，係我朋友黎，我代岀post

500老閪都俾喇
唔係點拎US$2500

發達喇 發達喇

一睇就知係真，應該係有人過數過錯咗俾你，你收咗就冇得追返
喺對方發現之前，快啲過500俾佢拎走2000先

利申:我姨媽個仔個老師個大學同學個朋友識得有人係ibank做，fc咗

老蓮都比

咪咁on9啦

我上次個case 系 比5000hkd
佢比返20000usd我

呢條友信得過

p.s. 拎完美金出黎食飯

用番同一招,對付番佢 !
叫佢入T/T 手續費比你先 .

話說，呢個ig話收舊鈔，又乜乜物物，原來最後都係昆錢

大家得閒可以瘋狂搵佢放舊鈔

BTW 光復香港 時代革命，五大訴求，缺一不可

見到張相都唔駛睇

弱智

你咪整返張假嘅send俾佢話過咗錢係收唔到貨囉

500蚊搏15000
賭馬30倍實難中過呢個啦
打死都搏

咩年代呀 今時今日仲有人問呢d野

樓主今年幾歲

錢真易賺

堅，唔好問點解

外國勢力fact checked

快啦
呢啲手快有 手慢無
有時限咖

真
我朋友都收過
不過個數大啲百幾萬
pending 左幾個月應該就收到

我上次連果$500都退埋比我，肥肥

引笑...

手動轉【白宮聯署 - 更新 09.09.2019 】
當我知道尋晚「最喜愛香港小姐」嘅投票數係 176 萬，我有啲想喊。

1/ 每個聯署簽一個好嘞。簽完記得MARK返自己簽過。

2/ 簽署＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

《未夠數》
==========
請求美國派美軍拯救香港巿民（最後兩天）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

-chinese-college-students-who-disrupted-otherwise-peaceful-pro-hong-kong-protests

有FBI approve 咗都仲要開post問

真。我上次俾左$2000

你唔找數FBI就會拍門揾你

渣打個logo用小畫家拉長㗎？呃人都認真少少啦

SC 個logo zoom到變形

bank charge 通常$15

假到

樓主幾多歲？讀小學未？

睇到好尷尬

堅㗎

大腦是很有用的，...

連d logo既比例都錯哂

十幾年前在yahoo拍賣見過類似，
成日叫你寄過去非洲等地，
話已經做左bank transfer，叫我比email佢，然後就會有呢個假到不得了的“過數證明”

你的朋友..

俾 你唔係唔俾呀嘛

真

樓主幫朋友問

樓主去驗iq未？

我係毛澤東私生子個孫
我有100億美金比美國銀行凍結左
而家只要比20萬人仔我
我就可以解凍筆資金
事成後我分番10萬美金比你

匡智食下午茶有得玩電話?

寧可信其有

銀行logo係咪俾車轆過嚟？
請事主唔好上網 咁既智商上網好危險

免費錢

堅係流

你地個個叫佢俾 萬一佢真心膠咗點算
屌就算真係過數俾你條仆街唔俾charge都屌撚死佢啦

我比左la

唔好信

個個推呢個post，岀番去推其他正經野先啦

嚟啲底質素合成圖

Receivers 解破產管理人

我會suggest你用500去驗吓智商

得啦得啦 係啦係啦

屌，你有腦架嘛，緊係真架啦，仲問

你係咪弱智

好耐詐騙手法俾少少錢佢然後俾返舊大錢你

可以比幾多次$500？
我借夠50萬 換2000萬
求聯絡方法 上樓不是夢

咩年代，仲有人信

咩年代呀

好耐之前yahoo拍賣經常有啦

你信既話可以羅白卡

logo 都扁埋一定係緊急文件
太快壓到扁咗

之前不斷用500換2000 依加住半山

假呀，死蠢

字都對唔齊就想昆人
樓主你俾500蚊我好過

建議樓主驗下智力

冇見過有收據係有人相

我唔撚睇果張嘢 凈係睇你果句都知流啦屌你

連FBI都approve 一定真

真，唔比正傻仔

依啲機會唔係成日都有

係囉，咩年代=_=仲有人信係假⋯⋯

小學生電腦堂整出黎?

成日都有架啦 好正常

真架=_=上面有ching試過
唔好jealous 樓豬

起碼呃到一個

on9無藥醫

sent俾藍c :

屌 認真答 做乜9用scb logo 但轉去hang seng? 9唔撚搭8

...

好撚假喎大佬

癈話，緊係堅

scb個logo壓到咁都要問？

應該係邊沿弱智既人

立即狗衝

好假

膽博膽 唔去就笨

scb連自己個logo都出得事

已經唔洗睇落去

坐咗幾耐？
收美金前不朽都要比港幣按金嫁啦
記住入星火戶口先有快速批核

[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口目擊市民！！！

$500hkd.00

俾啦巴打
俾左先知痛，你先會醒

幾時會有得收? 我係咪應該變左富豪

有fbi印都唔信